有無師兄做緊IBM IT?

上網睇IBM 工好似好伏
最近in緊佢地GBS (it consulting 個類) 既PM role
睇下有無巴打做過俾下意見
聽聞入面OT到癲

lm